最後一個jedi 你問我答

樓主你到底要柒幾多次先收手？

有好野分享

上野樹里先生
唔好以為改左名人地就唔知你d柒野

哦

大佬 你今日用10蚊買左account未？

大佬 我想問你地星球 冬天係幾月到幾月？

仆你個街個冬天有無咁撚短呀？

有個巴打唔撚識野 想留名學下

樓主唔答人問題

樓主交曬功課未啊今日

放學未樓主？

Shugo Chara

##fatc

放過佢啦 佢柒夠嫁啦

有好野分享

上野樹里巴打
你改左名 哈老姆太郎
仲以為你會做返個好人
點知仲要劇透害人

唔得 人地一黎就講粗口鬧人老母
之後又要屌返人講老母老母
樓主你自己一開頭話人老母在先
自己柒左唔應仲要屌鳩返人uid
樓主你好意思啊可？

樓主上水啦 潛撚左？
我叫聲你大佬啊

祝用肥婆icon嘅人
身邊所有女性全部都係肥婆！！！
買美極買到破產！！！

見一個！屌一個！

伯母，打擾了！

劇透撚 哈老姆太郎 會員請進

有好野分享

上野樹里巴打
你改左名 哈老姆太郎
仲以為你會做返個好人
點知仲要劇透害人